谷谷谷谷

狗公即踢，小器勿入